陳同佳可以自由出街未?

出獄之後已經畀人軟禁到依家

陳同佳: 今次我要玩神父

不了 等肺炎完左先自首

依家全街口罩 冇人認得佢

一早係條街大搖大擺咁行

你估佢會唔會去脫墨

其實係

佳佳：戴咗口罩 遮住粒大粒墨 無人認得我啦